分手係咪面對面講最好

好多嘢想講 又想好嚟好去 但係淆哂底

拖住先 拖下拖下就一世 好快

有得咁架咩

可以邊度講

Whatsapp講算啦 都分手咯

有冇主動提出分手嘅巴絲講下你哋點講出口

直接Block

好有經驗

諗咗一晚，夜晚叫佢出嚟面對面講 但其實係講我忍咗佢幾耐，結果佢又冇挽留就和平分手

不明不白唔係咁好 面阻阻

其實我呢幾日都冇乜點同佢講嘢 但佢好似仲以為係因為我忙

點睇突然msg十幾句完結左佢

快狠準 仲好驚嚇

又真係幾驚嚇

都係一個方法黎 仲可以好傷對方 十句要包埋 有新選擇

呢個應該要好憎佢先做得出

我係咁被結束，即係佢好憎我？

個個諗法唔同呢
我覺得拍得拖 就算散就算唔愛都叫做愛過開心過幸福過
除非出軌或者呃過你 唔係嘅話都係好嚟好去啦
如果你對佢好好 都咁樣被結束 咁係你值得更好呢

咁佢算唔算派帽？佢果句有新選擇令我發惡夢左好耐，前面講啲咩興趣不合根本多餘

你係咪已經唔愛佢，有新選擇？
點解變到唔愛佢？

咁又真係狠咗啲 but you deserve better啊巴打

分享下你嘅故事？

起我底吧我諗我都唔可以再拖落去了

面對面講小心命仔都無埋

睇左少少

太魅力，唔肯公開關係，成日鬧交，無安全感，所以走？

但個心仲愛唔愛

你冇睇近期

原來你應該都係同我前度一樣想法

其實係各種小事令到我對佢已經越嚟越淡 但容易心軟嘅我三兩下就比佢氹到 比如一個笑話 一次嘅陪伴 一個攬住我瞓晏覺嘅下午
只係去到最近我識咗一個人 明明只係一個星期 但我已經鍾意咗佢我先知我對佢嘅愛一早已經褪去得七七八八 但乃念大家都開心過倒不如好嚟好去

新鮮感？

幾耐喇一齊？

你點解覺得佢幼稚

我覺得我真係你準前男友角色 原來係咁諗 你已經完全放低左

佢又真係6 號出街
16 號話分手

原來一星期真係可以鍾意一個人

年餘了 我諗身邊都有好多男仔fd(打機有common fd)但冇一個比到我呢種感覺 所以根本唔係新鮮感咁簡單

我知係hurt啊巴打不過長痛不如短痛
我情願佢而家傷心快啲走出嚟再開始下一段戀情 都好過我唔放手又浪費佢時間

巴打覺得唔開心可以當我係你ex咁鬧下架

即係你唔中意佢嘅氹法 覺得會煩？

咁你同另一個發展成點

唔會 我最後都無講過佢一句 斷聯就算

認真嘅時候會想好好解決問題而唔係氹完就由得個問題喺到

同另一個嘅發展機會是零佢應該當我係一個妹妹仔 眼尾都望唔上我

但我無被告知過 嬲乜要傾嘅問題 ........

其實你地當中係乜問題？

你會主動追番佢轉頭，你鍾意佢成熟？

有心理準備 但都會好拎難受
冇好好道別 係種遺憾⋯⋯

呢種無公開係咪令你心淡主因

如果你要即刻 唔再應佢whatspp斷聯絡係咪都已經無所謂

得覺得whatsapp講好d

咁我又唔係咁睇嘅話哂佢呢段時間都有盡力照顧過我嘅 不過我都係情願喺一段關係入面做幼稚嗰個 倒不如早散早著啦

你最後同女朋友點啊

就算 你不停捉住新果個，最後都開始唔到

你係咪都會想同現任散

你有無兜口兜面同佢講你嘅諗法

我已經放棄咗諗新嗰個 因為嗰個甚至一世都唔會再見番面 我將佢當成一場夢收喺心底會比較好

只係遇到呢個人比咗一個契機我發現原來我同男朋友都就快走到盡頭...

心淡嘅主因係溝通不足

其實有無真係明明白白同佢講認真時認真 唔係想亂氹

講過 唔改

重覆講過？

我自己會睇拍拖時間而定
如果拍多過一年 冇愛情都有感情 面對面講最好
如果少過一年...或者對方係個好恐怖既人...whatsapp講算

電話講好d，唔會有機會復合到

我5 年呀師兄都係得wtsp幾句野點叫我釋懷

係 唉可能我只會鍾意啲大過我好多嘅人

同意你話冇愛情都有感情但我淆底

我都明 好需要勇氣

真係難撚聽過粗口，咩叫想好黎好去，你break yr promise，仲好意思咁講，未計你係咪不忠所以分手 ，分手都仲要咁為面子扮高尚 ，有咩直接講清楚佢，做得出怕咩認

係嘅 我認我衰

當初男友吸引你嘅野變成現家討厭嘅野

我唔想做網絡紅人

true

敢問你26前定後？

如果你地解決到你講嘅野，你嘅愛係咪就唔會消失得7788

前
大前提係佢會改

不過都唔好以為出得黎就咩都講，佢係要避你，係唔願坦白... 出到黎都只會話「唔知道」「好耐之前講過」「唔記得」。。。 如果個原因係細小到咁 點解你有咁strong 既reason去分手？ 要記得一齊個陣冇人迫你架

咁你有冇講清楚 我指既係 對方真係收到你講咩 唔係你以為你講左

佢次次講完知道知道 我expect佢係接收到我嘅信息喎

係 我都想知 佢明定唔明你意思

因為我好遺憾呀 真係好遺憾

都唔想你個男友有咁嘅感覺

男人真係要同佢講得好清楚 因為真係get唔到 ar least你要比佢知你係認真 同個問題既嚴重性

當然你地兩個平時係點 講過咩我地局外人就唔會知 但你可以反思下 係佢冇心改 定佢根本sense唔到

多謝你啊巴打 明天更好啊

收皮啦 講咁多野呢個係重點

快撚d講呀 我初戀拖左三四年先講 好撚辛苦
最近果件一唔岩就直接面對面話冇feel 秒殺唔洗負責 爽YY

我同條女講過好多次分手
有WhatsApp講
有在我家當面講
有電話講

條女唔肯分，佢喊我心軟

最近發現佢之前有自殺傾向...

而家有種易請難送既感覺

條女好容易得手

雖然佢為我改左好多野
但價值觀係改唔到
佢唔明，淨係一味話愛我

巴打仲記得 分開咗啦 好傷

gayau ah ching